[急]我朋友用抗爭嘅心態拍拖

話說我朋友同佢女朋友一齊左3個月
佢開始覺得佢女朋友好似政府對香港人咁樣對佢

啱啱佢地係朗豪坊行行下街，條仔冇啦啦講左句xxx死全家(xxx係佢女朋友全名)
條女好嬲咁問佢講咩，佢驚得滯話肚痛要去廁所

有咩方法可以幫到佢
急，佢屙住屎咁等

對住佢兜口兜面講多次

on9

出去叩頭認錯